\begin{itemize}
	\item Die Bedienoberfläche wird in Qt implementiert sein.
	\item Sie wird aus einem Hauptfenster pro Thread bestehen.
	\item Die verschiedenen Debug-Ansichten werden entweder im Hauptfenster oder in einzelnen Fenstern dargestellt.
	\item Daten von vorherigen API-Aufrufen werden auf einer Übersichtsseite tabellarisch dargestellt
\end{itemize}


\subsection{Skizzen}
\label{sketches}

\begin{sketch}[Übersichtseite mit Tabs, ohne Vorschaubilder]{overview_tabs_wo_images}
Der Benutzer kann die einzelnen Datensätze auswählen und mit Hilfe der Suchleiste in der Tabelle zu suchen.
Wenn er auf einen Datensatz in der Tabelle drückt, öffnet er die Visualisierung für diesen Datensatz.
Außerdem kann er mit dem Knopf \button{Show Images} Vorschaubilder in der Tabelle anzeigen lassen (nächste Skizze) und über das Menu \button{View} einstellen, ob er die Visualisierungen als Tabs im Hauptfenster oder als eigene Fenster angezeigt haben möchte.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Übersichtseite mit Tabs und Vorschaubildern]{overview_tabs_images}
Das gleiche Übersichtsfenster, nur dass in der Tabelle Vorschaubilder angezeigt werden.
Durch Überfahren jener mit der Maus, werden größere Bilddarstellungen eingeblendet.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Übersichtseite mit Fenstern und Vorschaubildern]{overview_windows_images}
Übersichtseite mit Fenstern statt Tabs und Vorschaubildern. Dies ermöglicht dem Benutzer mehrere Visualisierungen nebeneinander anzusehen - und damit auch mehrere Bildschirme zu nutzen.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Basisvisualisierung eines Match-Datensatzes]{test_match_window}
Unten in der Fensterleiste findet sich der aktuelle Zoomfaktor und die aktuelle Position in einem der beiden Bilder.
Wichtig: Die Position entspricht jener im gesamten Bild - nicht jener im angezeigten Ausschnitt.

Mit dem Button \button{View Raw} kann der Benutzer die Rohdatenanzeige für den aktuellen Datensatz anzeigen.
Der Button \button{Step further} wird angezeigt, sofern die zu debuggende Anwendung wegen dieser Visualisierung blockiert. Wobei damit
die Visualisierung nicht geschlossen wird.

Die View-Auswahl und die Zoom-Knöpfe am rechten Rand sind selbsterklärend. Bei Eindrücken des
Schlossknopfes versucht das Programm die Anzeigen beider Bilder zu synchronisieren.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Rohdatenanzeige]{test_match_raw_window}
Tabellarische Anzeige der Rohdaten, nach dem der Benutzer in der vorherigen Skizze auf den Knopf \button{View Raw} gedrückt hat.

Dem Benutzer ist es wieder möglich mit Hilfe der Suchleiste in den Daten zu suchen und mit gedrückter \textit{STRG}-Taste auch mehrere Einträge zu markieren. Über das Kontextmenu ist es des Weiteren möglich entweder die ausgewählten Einträge in der Visualisierung hervorzuheben oder sie als \textit{JSON} oder \textit{CSV} in die Zwischenablage zu kopieren.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Hohe Zoomstufen mit Zusatzinformationen]{test_match_deep_zoom_window}
Der Benutzer sieht bei einem hohen Zoomfaktor Zusatzinformationen im Bild, in diesem Fall die Werte für Rot, Grün, Blau für jedes einzelne Pixel.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Projektion]{test_match_area_tab}
Projektion einer automatischen Gruppierung von Matches von einem auf das andere Bild.
Hierbei wird jeweils das Histogramm des vom Benutzer ausgewählten Bereichs angezeigt.
\end{sketch}


\begin{sketch}[Darstellung von Punkttranslationen]{match_movement_parrot_window}
Darstellung von Punkttranslationen von einem Bild zum anderen mit Pfeilen.
Die Länge und Richtung des jeweiligen Pfeils entsprechen der Translation oder Verschiebung des Startpunktes im anderen Bild.
\end{sketch}